想搵份通宵更part-time

大概係11/12點-5/6點
除左ok七仔，有無d好pay d既選擇
認真問，幫幫手

飛天蠄蟧

唔好玩我啦大哥，

助廚

係餐廳果d定製廠果d,
邊到搵到相關資訊，
我上google打 通宵更無咩料到

唱K 店

十年前做過full time,好似無呢d更數

酒吧啦

最壞打算walk in去太子搵
但唔曉洋文，又怕處理d人湯，
所以是最壞打算

唔識英文 學下讀啲酒名就得啦

身為咸濕仔，
我剩係識snow ball

海底撈part time $65 一粒鐘

銅記 攪唔掂
我住大角咀
正職元朗
如果過海我無得訓咁濟

油麻地都有

fit 啵。轉頭去門市問下先

有介紹，樓主留tg傾下？

唔該。
[url]./Ne9ver[/url]